Smoke 完之後，發現所謂抑鬱症根本係騙局

根本就冇抑鬱症呢回事
所有野都係d 藥廠同精神科醫生聯手為左賺錢嘅全球騙局

現代人生活節奏急速 ,有壓力係好正常，我諗大部分人都會諗過自殺，只係一時嘅情緒。而家個香港咁痴線，就算每一日都有自殺嘅諗法同計劃都好正常姐，事實上日日都有人自殺，唔一定同抑鬱有關。
情緒本身就係控制唔倒，唔開心有低潮都係正常，冇咩大不了。
有時傷害自己都係為左滿足自己，好似d 人食辣野咁，明明食完好辛苦都要食，其實係同一道理
只要諗通呢一點，被醫生用黎標籤你嘅所謂抑鬱，就唔存在了

我覺得自己好醒😮 睇穿哂所有野

我已經丟撚哂d 藥，唔好再俾藥廠控制

55

Smoke小d啦 壞腦

你都係唔好smoke

清醒下諗一次就會覺得
smoke嗰陣嘅推論充滿漏洞

諗下點同法官解釋

Somke都係中計

其實smoke得多 都會有情緒病
因為長期處於興奮狀態
一不在興奮狀態
你就會好有失落感
所以建議你唔好smoke咁多
最好就唔好依賴咗佢

Smoke就咁
LSD果d咪成埋佛？

瞓醒去垃圾筒執返d 藥啦

冇smoke
但抑鬱症真係On9 小小事就話壓力大
死垃圾

邊度有得買

醒左諗清楚d

小心之後食多個double

巴打再玩下先啦
睇我個名就知

死道友以為smoke weed好撚型

你陣間sober返 再睇下自己寫咗D乜出黎

啲道友會覺得smoke時醒左一百倍

睇穿宇宙真理

但其實只係蠢左一百倍 咩野錯嘅都當啱

smoke完最多high一陣，點會唔開心，唔開心都唔會走去smoke啦。

我都學

Smoke 俾你嘅係創造力
唔係logic